要好好珍惜身邊對你好嘅人

yes

中出即飛！？

錫佢地一啖

咁你對你老豆

咁都有負皮 屌你地老母

木人

第一次見你開正經post

我真人好認真

哦

我對你好認真

多謝

Fuck you

Fuck you mother

Baba

baba